香港人！聽日12.29愛丁堡要你地！

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好